---
title: Tentang Peliputan Khusus di Pulau Numfor-Biak
date: 2012-02-05
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_5_2012_ALDP_Peliputan_Khusus-1.JPG](/uploads/200px-Februari_5_2012_ALDP_Peliputan_Khusus-1.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Februari_5_2012_ALDP_Peliputan_Khusus-2.JPG](/uploads/200px-Februari_5_2012_ALDP_Peliputan_Khusus-2.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Tentang Peliputan Khusus di Pulau Numfor-Biak

**Lokasi** : Puskesmas Pulau Numfor

**Alamat** : Pulau Numfor

**Jam** : 17.00 s/d 18.00 WIT

**Hadir** : 
* Ketua Dewan Adat Biak
* Latifah Anum Siregar (ALDP)
* Corry Silpa (ALDP)

**Ringkasan** : 
* Puskesmas dan sarana kesehatan lainnya di beberapa distrik di Pulau Numfor tidak dapat berfungsi
* Mobil Puskesmas hanya di Pergunakan untuk mengangkut penumpang
* Berita selengkapnya dapat di lihat di [sini](http://www.aldepe.com/2012/02/mobil-puskesmas-buat-angkut-penumpang.html)
